（有圖）日本美極女僕咖啡店

source:

嘩

想拎張信用卡出嚟碌

不能只有我看到

點解人地美極得嚟都好過香港嘅

又幾有道理

碌咩

識條春咩

想插佢玩脂肪交
拎條巨龍抽插佢兩層肚腩之間
諗起都想射

好有畫面